油塘手足去b出口集合！齊人先一齊行過去反攻！

而家d自己友太散都唔知邊d係自己友，咁點反攻！我地做合法野唔洗怕比狗查

推

將軍澳撚幫推

push

做合法野怕咩狗？

彩虹狗嚟緊

推呀！

做咩事？

成個時事台都推緊，自己追post啦